[VBA] 求救

我想問點樣係sheet 1到搵晒highlight左heading cell 嘅column出黎再copy去sheet2 ?

Highlighted header cell 係指 selected？ 還是有colour?

Sub test()
Dim rng As Range
For Each rng In Range("a2:iv2")
If rng.Interior.ColorIndex <> xlNone Then
rng.EntireColumn.Copy Sheets(2).Cells(2, Columns.Count).End(xlToLeft).End(xlUp).Offset(0, 1)
End If
Next rng
End Sub